live 大君伐 先分化泛民與抗爭派， 拘捕林卓廷切斷和勇不分扭帶

live
大君伐

先分化泛民與抗爭派，
拘捕林卓廷切斷和勇不分扭帶
| 大君伐(第1節)
20年08月28日

香港花生
208K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: